一人n個小學惡搞過嘅歌詞 或急口令

臨近聖誕，等我拋磚引玉d相關嘅惡搞歌詞先

聖誕老人 剝衫剝褲 騎住鹿仔去殺人
見到靚女 剝衫剝褲 見到超人掟底褲

真心多謝嗰啲幫我哋改惡搞歌詞嘅人， 雖然唔知佢哋係邊個， 但真係好犀利， 多謝你哋為大家童年帶來更美好嘅回憶

這是屌閪點的歌

這是射精屌閪歌

慶幸射精射得這麼多

平安夜 你阿爺
萬佛中 江華謝

起來 我帶你環遊世界
習近平係哥斯拉
習近平係心理變態
中國牛肉有毒!

英俊瀟灑 咬爛花灑 坐爛梳化 遲早畀人打

一落樓梯，二樓仆低，三個關斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八時死亡，九時出殯，十分抵死

我小學聽到嘅版本係十個棺材等住你

_ _ _ 未夠18歲 學人揸飛機 …

你咪on9囉

人人期望嘔白泡 嘔得多就死得早

我叫賓賓 來自菲律賓 曬得黑蚊蚊 一生照料你

琴晚你呀媽 煲靚湯 挑起我的性慾望

仲有未夠18歲,學人參加遊擊隊

國歌法啊巴打

孫中山，孫中山，跌左落屎坑

黎到麥當勞 食乜撚嘢好

spider man spider man 跌落屎坑嗌救命

原曲寵物小精靈
活在淫內盡是精液
集合能量射力超勁
夜夜床上陪伴姦淫的神蹟...
Girl friend 日夜上床會生性~

比老師知 你搽胭脂

傷殘芝士巨無霸

拉我囉習狗

元朗至廢嘅停車場 捉你阿媽去曬太陽
充滿陽光嘅肥婆臘腸 曬到你阿媽乜撚樣
肥婆臘腸 家家讚賞！

賓周有個頭
叫龜頭 又叫賓周
兩粒睪丸 彈下彈下
彈到上月球

流鼻血 食鼻屎 嚇死老媽子

唉，冷靜d啦，我地唱翻多啦a夢算啦

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個同床訓
七個人 有七碌棍
一齊走入黑洞 un un un
大佬碌野可以隊死人
二佬碌野粗過擂球棍

之後唔記得係點

我個陣ge版本係 十分happy

公益金百萬行 揸枝槍去殺人

XXX(人名) XXX(人名)
從前烚下烚下 現在做人呀媽
個個都1Q 唔係掛 仲有假
XXX(人名) XXX(人名)
今晚都想去UP吓

關鍵旅遊

乞食版：
食得的色 住得偏僻
遊得急迫 旅遊乞食
旅行咁慳儉
的色偏僻急迫超級乞食！

旅行咁慳儉，自己攞嚟賤！

肥婆版：
肥妹粒的 成粒黑色（是黑色的）
成身污跡 無人敢食
阿婆飲精液
朝早起身 碌鳩即刻伸直

但小學真係好好多人唱呢首

起來 我带你環遊世界

孫中山 孫中山 跌坐落屎坑

耶穌差我七蚊雞 好似仲未還

呢首明明係郭富城嘅弱

你係一個冚家剷
旺角劈到銅鑼灣
一刀劈去你蘿柚
一刀劈甩你個頭

落街無錢買麵包

今天天氣beautiful

突然你啊媽剝哂衫
激起我的性欲望
突然有架車急轉彎
撞你老母上月亮

有冇人知「個個揸住個兜」之後點唱

成口一滴滴

文革來了，牛鬼蛇神逐個捉

阿媽帶我買apple

識左兩個animals

點知去左disco 識左兩個girl 生左兩隻animal

三佬 有三碌棍
插到公主冇得訓

落街冇錢買麵包
借錢又怕老婆鬧

聖誕老人，剝衫剝褲，騎著鹿車去賣淫~ 穿過大街，走進小巷，露出龜頭渣渣波~

咁都可以有教友

是龜也是頭 是龜頭 也是賓周

小學嗰陣就係習近平？

好食過牛屎～～～～

我今年小四

流鼻血 爛腳趾 嚇死老媽子

叮叮噹 叮叮噹 鼻屎攞宋湯 朱古力加波板糖 啃死你阿嫲

尋日你個妹 剝晒衫
挑起我的性慾望

逢聖誕節 舖頭執笠
你呀媽又小產

One磨two磨
屎忽大過菠蘿
中間有粒的 好似朱古力
問你食唔食 食左好大力

一出門口，跌落2樓，三個關斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八時送院，九時死亡，十分happy

貝多芬，貝多芬，考試好低分

XXX個頭 大過火車頭
XXX隻手 細過荷蘭豆
XXX個pat pat生豆豆

大笨象揸枝槍去打仗

大大力，誰人做愛大大力

條jer太粗可惜短過鳩毛

你阿媽大減價 益你阿爸

Justin Bieber食大麻

o野 仲 存 在
腐 爛 o既 春 袋
仍 然 能 做 愛
唔 係 到 將 來
碌 o野 變 白 菜
諗 真 o下 呢 句 話
即 刻 要 做 愛

你 有 春 袋 我 有 春 袋
應 該 要 做 愛
人 人 做 到 痴 孖 筋
發 力 隊 爆 袋
你 有 春 袋 我 有 春 袋
應 該 要 做 愛
條 蟲 做 到 生 天 花
醫 番 變 白 菜

COPY漏左

人 入 了 棺 材
碌 o野 仲 存 在
腐 爛 o既 春 袋
仍 然 能 做 愛
唔 係 到 將 來
碌 o野 變 白 菜
諗 真 o下 呢 句 話
即 刻 要 做 愛

你 有 春 袋 我 有 春 袋
應 該 要 做 愛
人 人 做 到 痴 孖 筋
發 力 隊 爆 袋
你 有 春 袋 我 有 春 袋
應 該 要 做 愛
條 蟲 做 到 生 天 花
醫 番 變 白 菜

oh baby今晚與你記住蒲公英 今晚偏偏想起他陰莖

一理通馬國明

冷雨夜你老母生癬，我咬住你個蓮，
請摸摸我碌尻，我春袋已濕遍，果碌七似水柱，
冷雨夜我共你屌西，我碌七猛咁頂，
想剝褲露兩點，西屎要看清楚，西汁我沒膽試。

耶穌爭我三千蚊 依家仲未還

做愛做到碌野皺皮
做愛做到扯晒紅旗
做愛做到一晚十晚無人話你地
用條利奶你
用碌野隊你
唔知乜野永遠床上戲

獨自在山峯
碌野未算粗
遇著那少女
進行強暴浮雲在山邊
發出慘叫
細佬你又有野做

伸縮的龜頭
細菌滿佈
打飛機天堂
卻不願停步
染上了性病
切割是命途

仲有好多呢啲 童年回憶

踎響街邊乞米

明白了施丹可變牡丹

尷尬癌發作

話比老師知你搽胭脂，胭脂唔夠紅去打banbom,banbom唔夠響去燒炮仗，炮仗唔夠亮去搵和尚，和尚出咗街去包二奶，二奶上咗樓去咗酒樓，酒樓執咗笠，去執煙頭，煙頭燒唔著，就食蘋果，蘋果有粒核就哽死咗

屌閪屌閪 我中意屌閪 屌閪真快樂

See me fly
我間屋炸爛晒
啲屎跌晒落街
路人行過食晒

今天天氣beautiful 阿媽叫我買apple
點知去左disco 識左兩個girl
生左兩個animal

4版都冇

吹個波～

嚟歡樂天地呃錢兼搵笨
旋轉木馬UN 到你屎忽痕

跟住唔記得啦
有冇仲記得歡樂天地嘅老坑

肥仔娶老婆 肥仔娶妾侍
肥仔差我三千蚊 好似仲未還
Hey
利疊利 利疊利
認真禾味
計計下 利疊利
三千變六皮

童年時逢開窗 便會望見有J大象

佢沒耐前仲係小學雞

我直入元朗 你老豆疊羅漢
碌鳩鑲精鋼

是龜也是頭
是龜頭 也是賓同
兩粒睪丸 彈下彈下
彈左上月球

好大陣籮味傳入我鼻 傳入我的肺部然後臭死你

恭祝你生日撼穿個頭 慶賀你死埋老豆
年年都要乞食 歲歲都要楂兜
恭喜你 恭喜你～

死肥婆 賣菠蘿
一蚊十二個 賣剩兩個取老婆

肥婆有一百舊脂肪 屎忽大過池塘

人之初，搓老泥，泥鯭魚，魚肝油

大笨象會跳樓
馬嬲仔會上床
狐狸會講粗口